渣打美股手續費如何

同埋開户有冇得網上開

冇

要去分行開？

銀行好似得hsbc 中銀 citi有得買美股